成班傻西連登仔連city仔都要扮

哩兩日成大班擺明唔係讀city 就扮city仔係連登打飛機 特登引班係連登就三大神科仔 扮到好sociable 好smart 現實就係成頭都係頭油 完全無女仔fd 嘅四眼死毒撚 黎圍屌City

個埋哩幾日先轉城大/成大 xxxx 又唔係真係讀City 嘅 可恥

Ching你日日都開city post唔悶架咩

有d，開埋哩個 要轉下

Agger 利申：真. City

好扮唔扮走去扮垃圾

死開啦 shitty打手

Ching真係對shitty好有歸屬感 果然係正宗嘅shitty仔

唔通扮中大狗咩

唔知點先培養到自己對shitty 有歸屬感

利申：讀shitty，星期一至六都返。我認city 就腳，但除左呢樣，自己真係唔知city 有咩值得自豪。每次收到飛機QS ranking release email都會369郭位。

Agger 我城最強

咪撚扮我城人啦屌

教畜收皮啦